喜歡睇書既你，幾時先發現‘書中自有黃金屋’係鳩噏？

睇你點定義「黃金屋」架姐

你幾時先發現啲古語只係比人用黎係需要既時候幫自己搵藉口？

怕死就 留得青山在
唔怕死就 人生自古誰無死

叫人讀書就 書中自有黃金屋
叫人出去行下就 讀萬卷書不如行萬里路

岩呀 中國人最興就係雙重標準 講野自相矛盾

岩 成班都食屎狗
文人多大話真係冇講錯

報仇：有仇不報非君子
淆底：大人不記小人過

人哋領嘢WFC：多一事不如少一事
自己領嘢屌人唔幫拖：各家自掃門前雪